有冇巴絲依幾日係大阪？

小弟係大阪玩到20號
入黎分享下去過咩地方同有冇野推薦

我19出發

你係咪聰

坐緊haruka出市區

20出發

而家出發
星期五六都係大阪

17號出發

Check my post

19號早機出發

國產牛燒肉無左網上予約

軒？？

用line好似係

我都係19號去

19出發！

no

who?